


 Werkstuek A_246_XXX_YYY_ZZ :

 1. Zusammenbauen Spannzange C1  seriennummer C1xxxx 
                  Gegenspitze W1 seriennummer W1xxxx

 2. Zusammenbauen Spannzange C1  seriennummer C2xxxx 
                  Gegenspitze W1 seriennummer W2xxxx

 3. Beladen Scheibe  cod. Sxxxx

 4. Beladen Rolle    cod. Rxxxx




